核爆都唔割

核爆都唔割

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

所以殺賤唔撚割